Problème dans le insert et le delete, car il faut relancer l'appi pour que ça s'acctualise. 
De plus je n'est pas réussit à supprimer avec un switch vers la gauche.
Je vais donc avoir besoin d'aide pour réaliser cela. 
